[
  {"question": "Quelle est la capitale des Émirats arabes unis ?", "answer": "Abou Dabi"},
  {"question": "Quelle est la capitale du Nigeria ?", "answer": "Abuja"},
  {"question": "Quelle est la capitale du Ghana ?", "answer": "Accra"},
  {"question": "Quelle est la capitale du Turkménistan ?", "answer": "Achgabat"},
  {"question": "Quelle est la capitale de l'Éthiopie ?", "answer": "Addis-Abeba"},
  {"question": "Quelle est la capitale du Yémen ?", "answer": "Sanaa"},
  {"question": "Quelle est la capitale de l'Algérie ?", "answer": "Alger"},
  {"question": "Quelle est la capitale de Niue ?", "answer": "Alofi"},
  {"question": "Quelle est la capitale de la Jordanie ?", "answer": "Amman"},
  {"question": "Quelle est la capitale des Pays-Bas ?", "answer": "Amsterdam"},
  {"question": "Quelle est la capitale d'Andorre ?", "answer": "Andorre-la-Vieille"},
  {"question": "Quelle est la capitale de la Turquie ?", "answer": "Ankara"},
  {"question": "Quelle est la capitale de Madagascar ?", "answer": "Antananarivo"},
  {"question": "Quelle est la capitale des Samoa ?", "answer": "Apia"},
  {"question": "Quelle est la capitale de l'Érythrée ?", "answer": "Asmara"},
  {"question": "Quelle est la capitale du Kazakhstan ?", "answer": "Astana"},
  {"question": "Quelle est la capitale du Paraguay ?", "answer": "Asuncion"},
  {"question": "Quelle est la capitale de la Grèce ?", "answer": "Athènes"},
  {"question": "Quelle est la capitale des Îles Cook ?", "answer": "Avarua"},
  {"question": "Quelle est la capitale de l'Irak ?", "answer": "Bagdad"},
  {"question": "Quelle est la capitale de l'Azerbaïdjan ?", "answer": "Bakou"},
  {"question": "Quelle est la capitale du Mali ?", "answer": "Bamako"},
  {"question": "Quelle est la capitale du Brunei ?", "answer": "Bandar Seri Begawan"},
  {"question": "Quelle est la capitale de la Thaïlande ?", "answer": "Bangkok"},
  {"question": "Quelle est la capitale de la République centrafricaine ?", "answer": "Bangui"},
  {"question": "Quelle est la capitale de la Gambie ?", "answer": "Banjul"},
  {"question": "Quelle est la capitale de Saint-Christophe-et-Niévès ?", "answer": "Basseterre"},
  {"question": "Quelle est la capitale de la Serbie ?", "answer": "Belgrade"},
  {"question": "Quelle est la capitale du Belize ?", "answer": "Belmopan"},
  {"question": "Quelle est la capitale de l'Allemagne ?", "answer": "Berlin"},
  {"question": "Quelle est la capitale de la Suisse ?", "answer": "Berne"},
  {"question": "Quelle est la capitale du Liban ?", "answer": "Beyrouth"},
  {"question": "Quelle est la capitale du Kirghizistan ?", "answer": "Bichkek"},
  {"question": "Quelle est la capitale de la Guinée-Bissau ?", "answer": "Bissau"},
  {"question": "Quelle est la capitale de l'Afrique du Sud ?", "answer": "Pretoria"},
  {"question": "Quelle est la capitale de la Colombie ?", "answer": "Bogota"},
  {"question": "Quelle est la capitale du Brésil ?", "answer": "Brasilia"},
  {"question": "Quelle est la capitale de la Slovaquie ?", "answer": "Bratislava"},
  {"question": "Quelle est la capitale de la République du Congo ?", "answer": "Brazzaville"},
  {"question": "Quelle est la capitale de la Barbade ?", "answer": "Bridgetown"},
  {"question": "Quelle est la capitale de la Belgique ?", "answer": "Bruxelles"},
  {"question": "Quelle est la capitale de la Roumanie ?", "answer": "Bucarest"},
  {"question": "Quelle est la capitale de la Hongrie ?", "answer": "Budapest"},
  {"question": "Quelle est la capitale de l'Argentine ?", "answer": "Buenos Aires"},
  {"question": "Quelle est la capitale du Burundi ?", "answer": "Gitega"},
  {"question": "Quelle est la capitale de l'Égypte ?", "answer": "Le Caire"},
  {"question": "Quelle est la capitale de l'Australie ?", "answer": "Canberra"},
  {"question": "Quelle est la capitale du Venezuela ?", "answer": "Caracas"},
  {"question": "Quelle est la capitale de Sainte-Lucie ?", "answer": "Castries"},
  {"question": "Quelle est la capitale du Monténégro ?", "answer": "Podgorica"},
  {"question": "Quelle est la capitale de la Moldavie ?", "answer": "Chisinau"},
  {"question": "Quelle est la capitale de la Guinée équatoriale ?", "answer": "Ciudad de la Paz"},
  {"question": "Quelle est la capitale du Sri Lanka ?", "answer": "Colombo"},
  {"question": "Quelle est la capitale du Honduras ?", "answer": "Tegucigalpa"},
  {"question": "Quelle est la capitale de la Guinée ?", "answer": "Conakry"},
  {"question": "Quelle est la capitale du Danemark ?", "answer": "Copenhague"},
  {"question": "Quelle est la capitale du Bénin ?", "answer": "Porto-Novo"},
  {"question": "Quelle est la capitale du Sénégal ?", "answer": "Dakar"},
  {"question": "Quelle est la capitale de la Syrie ?", "answer": "Damas"},
  {"question": "Quelle est la capitale du Bangladesh ?", "answer": "Dacca"},
  {"question": "Quelle est la capitale de la Tanzanie ?", "answer": "Dodoma"},
  {"question": "Quelle est la capitale du Timor oriental ?", "answer": "Dili"},
  {"question": "Quelle est la capitale de Djibouti ?", "answer": "Djibouti"},
  {"question": "Quelle est la capitale du Soudan du Sud ?", "answer": "Djouba"},
  {"question": "Quelle est la capitale du Qatar ?", "answer": "Doha"},
  {"question": "Quelle est la capitale du Tadjikistan ?", "answer": "Douchanbé"},
  {"question": "Quelle est la capitale de l'Irlande ?", "answer": "Dublin"},
  {"question": "Quelle est la capitale de l'Arménie ?", "answer": "Erevan"},
  {"question": "Quelle est la capitale de Sierra Leone ?", "answer": "Freetown"},
  {"question": "Quelle est la capitale des Tuvalu ?", "answer": "Funafuti"},
  {"question": "Quelle est la capitale du Botswana ?", "answer": "Gaborone"},
  {"question": "Quelle est la capitale du Guyana ?", "answer": "Georgetown"},
  {"question": "Quelle est la capitale du Guatemala ?", "answer": "Guatemala"},
  {"question": "Quelle est la capitale du Vietnam ?", "answer": "Hanoï"},
  {"question": "Quelle est la capitale du Zimbabwe ?", "answer": "Harare"},
  {"question": "Quelle est la capitale de Cuba ?", "answer": "La Havane"},
  {"question": "Quelle est la capitale de la Finlande ?", "answer": "Helsinki"},
  {"question": "Quelle est la capitale des Îles Salomon ?", "answer": "Honiara"},
  {"question": "Quelle est la capitale du Pakistan ?", "answer": "Islamabad"},
  {"question": "Quelle est la capitale de l'Indonésie ?", "answer": "Jakarta"},
  {"question": "Quelle est la capitale d'Israël ?", "answer": "Jérusalem"},
  {"question": "Quelle est la capitale de la Palestine ?", "answer": "Ramallah"},
  {"question": "Quelle est la capitale de l'Afghanistan ?", "answer": "Kaboul"},
  {"question": "Quelle est la capitale de l'Ouganda ?", "answer": "Kampala"},
  {"question": "Quelle est la capitale du Népal ?", "answer": "Katmandou"},
  {"question": "Quelle est la capitale du Soudan ?", "answer": "Khartoum"},
  {"question": "Quelle est la capitale de l'Ukraine ?", "answer": "Kiev"},
  {"question": "Quelle est la capitale du Rwanda ?", "answer": "Kigali"},
  {"question": "Quelle est la capitale de la Jamaïque ?", "answer": "Kingston"},
  {"question": "Quelle est la capitale de Saint-Vincent-et-les-Grenadines ?", "answer": "Kingstown"},
  {"question": "Quelle est la capitale de la République démocratique du Congo ?", "answer": "Kinshasa"},
  {"question": "Quelle est la capitale des Palaos ?", "answer": "Melekeok"},
  {"question": "Quelle est la capitale du Koweït ?", "answer": "Koweït"},
  {"question": "Quelle est la capitale de la Malaisie ?", "answer": "Kuala Lumpur"},
  {"question": "Quelle est la capitale du Gabon ?", "answer": "Libreville"},
  {"question": "Quelle est la capitale du Malawi ?", "answer": "Lilongwe"},
  {"question": "Quelle est la capitale du Pérou ?", "answer": "Lima"},
  {"question": "Quelle est la capitale du Portugal ?", "answer": "Lisbonne"},
  {"question": "Quelle est la capitale de la Slovénie ?", "answer": "Ljubljana"},
  {"question": "Quelle est la capitale du Togo ?", "answer": "Lomé"},
  {"question": "Quelle est la capitale du Royaume-Uni ?", "answer": "Londres"},
  {"question": "Quelle est la capitale de l'Angola ?", "answer": "Luanda"},
  {"question": "Quelle est la capitale de la Zambie ?", "answer": "Lusaka"},
  {"question": "Quelle est la capitale du Luxembourg ?", "answer": "Luxembourg"},
  {"question": "Quelle est la capitale de l'Espagne ?", "answer": "Madrid"},
  {"question": "Quelle est la capitale des Îles Marshall ?", "answer": "Majuro"},
  {"question": "Quelle est la capitale des Maldives ?", "answer": "Malé"},
  {"question": "Quelle est la capitale du Nicaragua ?", "answer": "Managua"},
  {"question": "Quelle est la capitale de Bahreïn ?", "answer": "Manama"},
  {"question": "Quelle est la capitale des Philippines ?", "answer": "Manille"},
  {"question": "Quelle est la capitale du Mozambique ?", "answer": "Maputo"},
  {"question": "Quelle est la capitale d'Oman ?", "answer": "Mascate"},
  {"question": "Quelle est la capitale du Lesotho ?", "answer": "Maseru"},
  {"question": "Quelle est la capitale de l'Eswatini ?", "answer": "Mbabane"},
  {"question": "Quelle est la capitale du Mexique ?", "answer": "Mexico"},
  {"question": "Quelle est la capitale de la Biélorussie ?", "answer": "Minsk"},
  {"question": "Quelle est la capitale de la Somalie ?", "answer": "Mogadiscio"},
  {"question": "Quelle est la capitale de Monaco ?", "answer": "Monaco"},
  {"question": "Quelle est la capitale du Liberia ?", "answer": "Monrovia"},
  {"question": "Quelle est la capitale de l'Uruguay ?", "answer": "Montevideo"},
  {"question": "Quelle est la capitale des Comores ?", "answer": "Moroni"},
  {"question": "Quelle est la capitale de la Russie ?", "answer": "Moscou"},
  {"question": "Quelle est la capitale du Kenya ?", "answer": "Nairobi"},
  {"question": "Quelle est la capitale des Bahamas ?", "answer": "Nassau"},
  {"question": "Quelle est la capitale de la Birmanie ?", "answer": "Naypyidaw"},
  {"question": "Quelle est la capitale du Tchad ?", "answer": "N'Djaména"},
  {"question": "Quelle est la capitale de l'Inde ?", "answer": "New Delhi"},
  {"question": "Quelle est la capitale du Niger ?", "answer": "Niamey"},
  {"question": "Quelle est la capitale de Chypre ?", "answer": "Nicosie"},
  {"question": "Quelle est la capitale de la Mauritanie ?", "answer": "Nouakchott"},
  {"question": "Quelle est la capitale des Tonga ?", "answer": "Nukualofa"},
  {"question": "Quelle est la capitale de la Norvège ?", "answer": "Oslo"},
  {"question": "Quelle est la capitale du Canada ?", "answer": "Ottawa"},
  {"question": "Quelle est la capitale du Burkina Faso ?", "answer": "Ouagadougou"},
  {"question": "Quelle est la capitale de la Mongolie ?", "answer": "Oulan-Bator"},
  {"question": "Quelle est la capitale des États fédérés de Micronésie ?", "answer": "Palikir"},
  {"question": "Quelle est la capitale du Panama ?", "answer": "Panama"},
  {"question": "Quelle est la capitale du Suriname ?", "answer": "Paramaribo"},
  {"question": "Quelle est la capitale de la France ?", "answer": "Paris"},
  {"question": "Quelle est la capitale de la Bolivie ?", "answer": "La Paz"},
  {"question": "Quelle est la capitale de la Chine ?", "answer": "Pékin"},
  {"question": "Quelle est la capitale du Cambodge ?", "answer": "Phnom Penh"},
  {"question": "Quelle est la capitale de la Papouasie-Nouvelle-Guinée ?", "answer": "Port Moresby"},
  {"question": "Quelle est la capitale d'Haïti ?", "answer": "Port-au-Prince"},
  {"question": "Quelle est la capitale de Trinité-et-Tobago ?", "answer": "Port-d'Espagne"},
  {"question": "Quelle est la capitale de Maurice ?", "answer": "Port-Louis"},
  {"question": "Quelle est la capitale du Vanuatu ?", "answer": "Port-Vila"},
  {"question": "Quelle est la capitale de la République tchèque ?", "answer": "Prague"},
  {"question": "Quelle est la capitale du Cap-Vert ?", "answer": "Praia"},
  {"question": "Quelle est la capitale de la Corée du Nord ?", "answer": "Pyongyang"},
  {"question": "Quelle est la capitale de l'Équateur ?", "answer": "Quito"},
  {"question": "Quelle est la capitale du Maroc ?", "answer": "Rabat"},
  {"question": "Quelle est la capitale de l'Islande ?", "answer": "Reykjavik"},
  {"question": "Quelle est la capitale de la Lettonie ?", "answer": "Riga"},
  {"question": "Quelle est la capitale de l'Arabie saoudite ?", "answer": "Riyad"},
  {"question": "Quelle est la capitale de l'Italie ?", "answer": "Rome"},
  {"question": "Quelle est la capitale de la Dominique ?", "answer": "Roseau"},
  {"question": "Quelle est la capitale d'Antigua-et-Barbuda ?", "answer": "Saint John's"},
  {"question": "Quelle est la capitale de la République dominicaine ?", "answer": "Saint-Domingue"},
  {"question": "Quelle est la capitale de Grenade ?", "answer": "Saint-Georges"},
  {"question": "Quelle est la capitale de Saint-Marin ?", "answer": "Saint-Marin"},
  {"question": "Quelle est la capitale du Costa Rica ?", "answer": "San José"},
  {"question": "Quelle est la capitale du Salvador ?", "answer": "San Salvador"},
  {"question": "Quelle est la capitale du Chili ?", "answer": "Santiago"},
  {"question": "Quelle est la capitale de Sao Tomé-et-Principe ?", "answer": "São Tomé"},
  {"question": "Quelle est la capitale de la Bosnie-Herzégovine ?", "answer": "Sarajevo"},
  {"question": "Quelle est la capitale de la Corée du Sud ?", "answer": "Séoul"},
  {"question": "Quelle est la capitale de Singapour ?", "answer": "Singapour"},
  {"question": "Quelle est la capitale de la Macédoine du Nord ?", "answer": "Skopje"},
  {"question": "Quelle est la capitale de la Bulgarie ?", "answer": "Sofia"},
  {"question": "Quelle est la capitale de la Suède ?", "answer": "Stockholm"},
  {"question": "Quelle est la capitale des Fidji ?", "answer": "Suva"},
  {"question": "Quelle est la capitale de l'Ouzbékistan ?", "answer": "Tachkent"},
  {"question": "Quelle est la capitale de l'Estonie ?", "answer": "Tallinn"},
  {"question": "Quelle est la capitale des Kiribati ?", "answer": "Tarawa-Sud"},
  {"question": "Quelle est la capitale de la Géorgie ?", "answer": "Tbilissi"},
  {"question": "Quelle est la capitale de l'Iran ?", "answer": "Téhéran"},
  {"question": "Quelle est la capitale du Bhoutan ?", "answer": "Thimphou"},
  {"question": "Quelle est la capitale de l'Albanie ?", "answer": "Tirana"},
  {"question": "Quelle est la capitale du Japon ?", "answer": "Tokyo"},
  {"question": "Quelle est la capitale de la Libye ?", "answer": "Tripoli"},
  {"question": "Quelle est la capitale de la Tunisie ?", "answer": "Tunis"},
  {"question": "Quelle est la capitale du Liechtenstein ?", "answer": "Vaduz"},
  {"question": "Quelle est la capitale de Malte ?", "answer": "La Valette"},
  {"question": "Quelle est la capitale de la Pologne ?", "answer": "Varsovie"},
  {"question": "Quelle est la capitale du Vatican ?", "answer": "Vatican"},
  {"question": "Quelle est la capitale des Seychelles ?", "answer": "Victoria"},
  {"question": "Quelle est la capitale de l'Autriche ?", "answer": "Vienne"},
  {"question": "Quelle est la capitale du Laos ?", "answer": "Vientiane"},
  {"question": "Quelle est la capitale de la Lituanie ?", "answer": "Vilnius"},
  {"question": "Quelle est la capitale des États-Unis ?", "answer": "Washington"},
  {"question": "Quelle est la capitale de la Nouvelle-Zélande ?", "answer": "Wellington"},
  {"question": "Quelle est la capitale de la Namibie ?", "answer": "Windhoek"},
  {"question": "Quelle est la capitale de la Côte d'Ivoire ?", "answer": "Yamoussoukro"},
  {"question": "Quelle est la capitale du Cameroun ?", "answer": "Yaoundé"},
  {"question": "Quelle est la capitale de Nauru ?", "answer": "Yaren"},
  {"question": "Quelle est la capitale de la Croatie ?", "answer": "Zagreb"}
]
